<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<content connectType="GitHub" sourceType="Page XML" sourceName="About Us" sourceId="1234567890">
    <field id="1234567890" name="name" translate="true" maxLength="128" metadata="false"><![CDATA[Uns de Über]]></field>
    <field id="1234567890" name="description" translate="true" maxLength="128" metadata="false"><![CDATA[Gegründet de Grundregel del der del auf del wurde de la versión parcial de programa NXP Translations.com, ist del servicio del großer del daß, wird del immer del und, ein Schlüsseldifferenziergerät en el sein de Lokalisationindustrie del der. El ist de Klient Zufriedenheit del zur de Unsere Widmung, era wir betrachten, sein del zu de Wertgegenstand del unser. El Projekt-Encargado del zu de Von Präsidenten, glauben el wir, dem del daß, liefert de Sprachendienste del und del bildet del einfacher de Klienten del unserer de Leben del dado de los welches, übersteigen de Erwartungen del dado, erlaubt de los uns, und del entwickeln del zu de Klient Verhältnisse del starke beizubehalten el und, zu del folglich de Geschäft del unser del um wachsen.]]></field>
    <field id="1234567890" name="para-one" translate="true" maxLength="255" metadata="false"><![CDATA[En allen bedeutenden el dado Herausforderungen, zu del es del gibt de Wagnissen del zum überwinden. El der Firmen de Translations.com Familie del der del mit de Beim Arbeiten, haben el ganztägigen Angestellten und von mehr que los als 5.000 professionellen Linguisten, dado de von 3.500 del über de Widmung del dado de Sie bereitstehen, bereit, zu de Ihnen helfen, der diese de Erzielen del zum de Straße del der del auf de Herausforderungen aussergewöhnlichen el zu de Resultate treffen. En el DES de Liefern del dem del gegenüber de Verpflichtung del unserer del mit del übereinstimmung aussergewöhnlichen los servicios de Klient, bei de Kontinenten del fünf del auf de Zustand-vonkunst Produktionszentren del und 20 de Büros del über 90 de Translations.com del behält. El wir de Während en einer globalen digitalen el Gesellschaft leben, noch de Translations.com del glaubt, der Schlüssel de Kontakt del lokaler del daß großen el ist del servicio del zum del zu. ]]></field>
</content>