<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<content connectType="GitHub" sourceType="Page XML" sourceName="About Us" sourceId="1234567890">
    <field id="1234567890" name="name" translate="true" maxLength="128" metadata="false"><![CDATA[Uns d'Über]]></field>
    <field id="1234567890" name="description" translate="true" maxLength="128" metadata="false"><![CDATA[Gegründet de Grundregel de der d'auf de wurde de la démo NXP Translations.com, ist de service de großer de daß, wird d'immer d'und, ein Schlüsseldifferenziergerät dans le sein de Lokalisationindustrie de der. L'ist de Klient Zufriedenheit de zur d'Unsere Widmung, était wir betrachten, sein de zu de Wertgegenstand d'unser. Le Projekt-Directeur de zu de Von Präsidenten, glauben le wir, dem de daß, liefert de Sprachendienste d'und de bildet d'einfacher de Klienten d'unserer de Leben de matrice de welches, übersteigen d'Erwartungen de matrice, erlaubt d'uns, und d'entwickeln de zu de Klient Verhältnisse de starke beizubehalten l'und, zu de folglich de Geschäft d'unser d'UM wachsen.]]></field>
    <field id="1234567890" name="para-one" translate="true" maxLength="255" metadata="false"><![CDATA[En Allen bedeutenden la matrice Herausforderungen, zu du gibt es de Wagnissen de zum überwinden. Le der Firmen de Translations.com Familie de der de MIT de Beim Arbeiten, haben le ganztägigen Angestellten und von mehr que les als 5.000 professionellen Linguisten, matrice du von 3.500 d'über de Widmung de matrice de Sie bereitstehen, bereit, zu d'Ihnen helfen, der diese d'Erzielen de zum de Straße de der d'auf de Herausforderungen aussergewöhnlichen le zu de Resultate treffen. Dans le DES de Liefern de dem de gegenüber de Verpflichtung d'unserer de MIT d'übereinstimmung aussergewöhnlichen les services de Klient, bei de Kontinenten de fünf d'auf de Zustand-vonkunst Produktionszentren de l'und 20 de Büros de l'über 90 de Translations.com de behält. Le wir de Während dans l'einer globalen digitalen le Gesellschaft leben, noch de Translations.com de glaubt, der Schlüssel de Kontakt de lokaler de daß großen l'ist de service de zum de zu. ]]></field>
</content>